中環大春袋 1211 中午

中環就唔射彈

要求立刻驅散 識做啦⋯⋯

旺角1111晚就一次射十粒

係咪有特權

股市係林鄭/政府弱點

今日點都堅持唔放

扯完黑橙旗又唔敢射

黑警垃撚圾